
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version:  mkbot\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2025-08-15 17:18+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2023-03-06 05:12+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: ko_KR\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.11.0\n"

#, python-format
msgid "%(enemy)s's turn."
msgstr "%(enemy)s의 턴!"

#, python-format
msgid "%(member)s is not in the %(userlist)s. This incident will be reported."
msgstr "사용자 %(member)s은(는) %(userlist)s 목록에 등록되어 있지 않습니다. 이 시도를 보고합니다."

#, python-format
msgid ""
"%(other)s has been challenged to a game of Battleship by %(author)s.\n"
"In order to accept, please press your button below to ready up."
msgstr ""
"%(author)s가 %(other)s 에게 배틀쉽으로 도전합니다!\n"
"승낙하시려면, 버튼을 눌러 준비하십시오"

#, python-format
msgid ""
"%(other)s has been challenged to a game of Gobblet Gobblers by "
"%(author)s.\n"
"This is a game similar to Tic-Tac-Toe except each piece has an associated"
" strength with it. A higher strength value eats a piece even if it's "
"already on the board. Careful, you only have 1 piece of each strength "
"value!\n"
"\n"
"Do you accept this challenge, %(other)s?"
msgstr ""
"%(author)s가 %(other)s에게 가블레트 가블레스 게임으로 도전합니다!\n"
"이 게임은 틱택토와 유사하지만 각 피스가 레벨을 가지고 있습니다. \n"
"더 높은 레벨을 가진 피스는 이미 다른 피스가 보드에 있더라도 먹어치울 수 있습니다.\n"
"하지만 조심하세요, 각 피스는 서로 다른 레벨을 하나씩만 가질 수 있습니다.\n"
"\n"
"%(other)s, 도전을 받아들이시나요?"

#, python-format
msgid "%(player)s is ready!"
msgstr "%(player)s 준비완료!"

#, python-format
msgid "%(player)s wins this game of Battleship! Congratulations."
msgstr "%(player)s가 배틀쉽에서 승리했습니다! 영광스러운 승리자에게 박수를"

#, python-format
msgid "%(player)s's Button"
msgstr "%(player)s의 버튼"

#, python-format
msgid "%(winning_player)s won!"
msgstr "%(winning_player)s 승리!"

#, python-format
msgid "%d Messages Deleted"
msgstr "%d개 메세지 삭제 완료"

#, python-format
msgid "%dsec left"
msgstr "%d초 남음"

#, python-format
msgid "%s in Queue"
msgstr "%s 을(를) 대기열에 추가"

#, python-format
msgid ""
"ABRT has detected an unknown error.\n"
"Please [create an issue](%s) at GitHub with below logs to help fix this "
"problem."
msgstr ""
"ABRT가 알 수 없는 오류를 감지했습니다.\n"
"이 문제를 해결하기 위해 아래 로그와 함께 [GitHub에서 문제를 보고](%s)해주세요."

msgid "AI comment is not available for this roulette."
msgstr ""

msgid "AI response error"
msgstr ""

msgid "All messages are automatically translated to {0}."
msgstr "모든 메시지는 자동으로 {0} (으)로 번역됩니다."

msgid "Already Playing"
msgstr "이미 재생 중"

msgid "Already running a REPL session in this channel. Exit it with `quit`."
msgstr ""

#, python-format
msgid ""
"Alright you're ready! This is your board. You go %(ordinal)s! Please do "
"not dismiss this message!"
msgstr "준비되셨군요! 이게 당신의 보드입니다. 당신은 %(ordinal)s입니다! 이 메세지를 무시하지 마세요!"

msgid "An AI overview is not available for these articles."
msgstr ""

msgid "Arguments:"
msgstr "매개변수:"

msgid "Ask anything"
msgstr ""

msgid "Automatic Bug Reporting Tool"
msgstr "자동 버그 보고 도구"

msgid "Autoplay turned off"
msgstr ""

msgid "Autoplay turned on"
msgstr ""

msgid "Be warned: Canary can be unstable."
msgstr "경고: Canary 버전은 불안정할 수 있습니다."

msgid "Cannot find target language(s) inputted"
msgstr "입력한 대상 언어를 찾을 수 없습니다."

#, python-format
msgid ""
"Challenge accepted! %(first_member)s goes first and %(second_member)s "
"goes second.\n"
"\n"
"It is now 🟦 %(first_member)s's turn"
msgstr ""
"도전 수락! %(first_member)s은(는) 첫 번째, %(second_member)s은(는) 두 번째입니다.\n"
"\n"
"지금은 🟦 %(first_member)s의 차례입니다."

msgid "Challenge declined :("
msgstr "챌린지가 거부되었습니다 :("

msgid "Choices"
msgstr ""

#, python-format
msgid "Chose %s"
msgstr "%s을(를) 선택"

#, python-format
msgid "Command Error: %s"
msgstr "명령어 오류: %s"

#, docstring
msgid "Command that translates sentence entered to desired language"
msgstr "입력한 문장을 원하는 언어로 번역하는 명령"

msgid "Command tried"
msgstr "시도한 명령어"

msgid "Commands:"
msgstr "명령어:"

msgid "Content too big to be printed."
msgstr ""

msgid "Context Menu:"
msgstr "오른쪽 클릭 메뉴:"

msgid "Conversation Mode"
msgstr "대화 모드"

msgid "Conversation mode was disabled"
msgstr "대화 모드가 비활성화되었습니다"

msgid "Conversational translation mode"
msgstr "대화형 번역 모드"

#, docstring
msgid "Deletes messages. (Requires Admin Permission)"
msgstr "메세지를 삭제합니다. (관리자 권한 필요)"

#, docstring
msgid ""
"Deletes messages. (Requires Admin Permission)\n"
"{commandPrefix}delete amount : deletes 'amount' number of messages\n"
"{commandPrefix}delete all : deletes all(maximum 200) messages"
msgstr ""
"메세지를 삭제합니다. (관리자 권한 필요)\n"
"{commandPrefix}delete 개수 : '개수'만큼의 메세지들을 삭제합니다\n"
"{commandPrefix}delete all : 메세지를 전부(최대 200) 삭제합니다"

#, docstring
msgid "Dev"
msgstr "개발자 도구"

#, docstring
msgid "Disables conversational translation mode."
msgstr "대화형 번역 모드를 비활성화합니다."

#, python-format
msgid "Display language of %(member)s"
msgstr "사용자 %(member)s의 표시 언어"

#, docstring
msgid "Enables D-Day widget."
msgstr ""

#, docstring
msgid "Enables conversational translation mode."
msgstr "대화형 번역 모드를 활성화합니다."

#, docstring
msgid "Enables live world clock."
msgstr "실시간 세계 시각을 활성화합니다."

msgid "End of Song Queue"
msgstr "대기열의 끝"

msgid "Enter code to execute or evaluate. `exit()` or `quit` to exit."
msgstr ""

#, docstring
msgid "Evaluates a code."
msgstr ""

#, docstring
msgid ""
"Evaluates a code.\n"
"\n"
"Environment Variables:\n"
"    `ctx`      - the command invocation context\n"
"    `bot`      - the bot object\n"
"    `guild`    - the current guild object\n"
"    `channel`  - the current channel object\n"
"    `message`  - the command's message object\n"
"    `author`   - the command author's member object\n"
"    `_`        - the result of the last dev command\n"
"    `aiohttp`  - the aiohttp library\n"
"    `asyncio`  - the asyncio library\n"
"    `discord`  - the discord.py library"
msgstr ""

#, python-format
msgid "Everyone can contribute to MK Bot project on %s."
msgstr "%s에서 누구나 MK Bot 프로젝트에 기여할 수 있습니다."

msgid "Exit Hangman Game"
msgstr "행맨 게임을 종료합니다"

msgid "Exiting REPL session."
msgstr ""

msgid "Exiting."
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Failed to parse AI response. Please try again later."
msgstr "채팅 모드 로드 중... 잠시 후 다시 시도하십시오."

msgid "Feedback"
msgstr "피드백"

#, python-format
msgid "For more information, See %s"
msgstr "자세한 내용은 %s을(를) 참조하세요."

#, python-format
msgid ""
"Game currently in progress between %(player)s and %(enemy)s...\n"
"\n"
"**Guide**\n"
"Red button → You hit the enemy ship successfully.\n"
"Disabled blue button → Your hit missed the enemy ship.\n"
"🌀 → The enemy's hit missed.\n"
"💥 → The enemy hit your ship.\n"
"If you accidentally dismissed your board, press the button below to bring"
" it back. Note that it invalidates your previous board"
msgstr ""
"%(player)s와 %(enemy)s 사이에 현재 게임이 진행 중입니다.\n"
"\n"
"**가이드**\n"
"빨간색 버튼 → 귀하가 상대방의 배를 성공적으로 공격했습니다.\n"
"비활성화된 파란색 버튼 → 귀하기 상대방의 배를 놓쳤습니다.\n"
"🌀 → 상대방이 귀하의 배를 놓쳤습니다.\n"
"💥 → 상대방이 귀하의 배를 성공적으로 공격했습니다.\n"
"실수로 귀하의 보드를 닫은 경우 아래 버튼을 눌러 다시 가져오십시오. 이는 이전 보드를 초기화합니다."

msgid "General"
msgstr "일반"

#, docstring, fuzzy
msgid "Give Feedback ▷"
msgstr "피드백을 보냅니다."

msgid "Hangman"
msgstr "행맨"

msgid "Help"
msgstr "도움말"

#, python-format
msgid "Installing... `%s`"
msgstr ""

msgid "Invalid Argument"
msgstr "잘못된 매개변수"

msgid "Invalid URL"
msgstr ""

msgid "Invalid category."
msgstr ""

msgid "Invalid date format. The required format is `<year/month/day>`"
msgstr ""

msgid "Invalid language"
msgstr "유효하지 않은 언어"

msgid "Invalid time format. The required format is `<hour>:<minute>`."
msgstr ""

#, python-format
msgid "Invalid timezone: %s"
msgstr "유효하지 않은 시간대: %s"

msgid "It is not your turn yet."
msgstr "아직 당신의 턴이 아닙니다"

#, python-format
msgid "It is now %(kind)s %(member)s's turn."
msgstr "이제 %(kind)s %(member)s 차례입니다."

msgid "It is now O's turn"
msgstr "이제 O의 차례입니다"

msgid "It is now X's turn"
msgstr "이제 X의 차례입니다"

msgid "It's a tie!"
msgstr "무승부"

msgid "It's not your turn"
msgstr "귀하의 차례가 아닙니다."

#, python-format
msgid "Joined %s"
msgstr "%s에 입장했습니다"

#, docstring
msgid "Joins voice channel that the user who typed the command is in."
msgstr "명령어를 입력한 유저가 있는 음성채널에 입장합니다."

#, docstring
msgid "Language"
msgstr "언어"

msgid ""
"Language detected is not supported. \n"
" ** Detected language: {srcLang} **\n"
"use //help translate to find supported languages"
msgstr ""
"감지된 언어는 지원되지 않습니다. \n"
" ** 감지된 언어: {srcLang} **\n"
"지원되는 언어를 탐색하려면 //help translate 을(를) 입력하세요."

#, docstring
msgid "Launches an interactive REPL session."
msgstr ""

#, docstring
msgid ""
"Launches an interactive REPL session.\n"
"\n"
"The REPL will only recognise code as messages which start with a "
"backtick.\n"
"This includes codeblocks, and as such multiple lines can be evaluated.\n"
"\n"
"Use `exit()` or `quit` to exit the REPL session, prefixed with a backtick"
" so they may be interpreted.\n"
"\n"
"Environment Variables:\n"
"    `ctx`      - the command invocation context\n"
"    `bot`      - the bot object\n"
"    `guild`    - the current guild object\n"
"    `channel`  - the current channel object\n"
"    `message`  - the command's message object\n"
"    `author`   - the command author's member object\n"
"    `_`        - the result of the last dev command\n"
"    `aiohttp`  - the aiohttp library\n"
"    `asyncio`  - the asyncio library\n"
"    `discord`  - the discord.py library"
msgstr ""

#, docstring
msgid "Leaves voice channel where the user who typed the command is in."
msgstr "명령어를 입력한 유저가 있는 음성채널에서 퇴장합니다."

#, python-format
msgid "Loading... `%s`"
msgstr ""

#, python-format
msgid "Local time of %(member)s (%(timezone)s)"
msgstr "사용자 %(member)s의 로컬 시간 (%(timezone)s)"

msgid "Logs out of Discord and closes all connections"
msgstr "디스코드에서 로그아웃하고 모든 연결을 끊습니다"

msgid "Lucky Pick"
msgstr ""

msgid "MK Bot can make mistakes. Check important info."
msgstr ""

#, docstring
msgid "Minigame"
msgstr "미니게임"

msgid "Mulgyeol MK Bot is an Open Source Local-Hosted Discord Bot."
msgstr "Mulgyeol MK Bot은 오픈소스 로컬 호스트 디스코드 봇입니다."

#, docstring
msgid "Music"
msgstr "음악"

#, docstring
msgid "News"
msgstr ""

msgid "Next song will be automatically recommended"
msgstr ""

msgid "Next song will not be automatically recommended"
msgstr ""

msgid "No Search Word Error"
msgstr "검색어 없음 오류"

msgid "No Song in Queue"
msgstr "대기열에 곡 없음"

msgid "No description given"
msgstr "설명 없음"

msgid "No reaction was added. Please add a reaction to choose a song"
msgstr "반응이 추가되지 않았습니다. 곡을 선택하기 위해 반응을 추가하세요"

msgid "Not Playing Error"
msgstr ""

msgid "Notification time (Your time zone is {offset})"
msgstr ""

msgid "Now Playing"
msgstr "지금 재생 중"

#, python-format
msgid "Now playing: %s"
msgstr "지금 재생 중: %s"

msgid "O won!"
msgstr "O가 이겼습니다."

msgid "Only one item provided. No roulette needed."
msgstr ""

msgid "Oops! Something went wrong."
msgstr "어라! 뭔가 잘못됐네요."

#, python-format
msgid "Paused at: %s"
msgstr "일시 중지됨: %s"

#, docstring
msgid "Pauses the song that is playing"
msgstr "재생 중인 노래를 일시 정지합니다."

#, docstring
msgid ""
"Pauses the song that is playing\n"
"{commandPrefix}pause\n"
"{commandPrefix}pp\n"
"Cannot pause the player if the player is already paused"
msgstr ""
"재생 중인 노래를 일시 정지합니다.\n"
"{commandPrefix}pause\n"
"{commandPrefix}pp\n"
"플레이어가 이미 일시 중지된 경우 플레이어를 일시 중지할 수 없습니다."

msgid "Permission denied"
msgstr "권한 거부됨"

#, docstring
msgid "Play a game of Gobblet Gobblers with someone else"
msgstr "가블리트 가블러스 게임을 친구와 플레이합니다"

#, docstring
msgid "Play a game of Hangman"
msgstr "행맨 게임을 플레이합니다"

#, docstring
msgid ""
"Play a game of Hangman\n"
"\n"
"{commandPrefix}hangman\n"
"{commandPrefix}hangman exit"
msgstr ""
"행맨 게임을 플레이합니다\n"
"\n"
"{commandPrefix}hangman\n"
"{commandPrefix}hangman exit"

#, docstring
msgid "Play a game of battleship with someone else"
msgstr "친구와 배틀쉽을 플레이합니다"

#, docstring
msgid "Play roulette"
msgstr "룰렛 플레이"

#, docstring
msgid ""
"Play roulette\n"
"\n"
"Examples:\n"
"{commandPrefix}roulette @user1 @user2 @user3\n"
"{commandPrefix}rou \"item 1\" \"item 2\"\n"
"\n"
"Note:\n"
"This bot cannot be added to items."
msgstr ""
"룰렛 플레이\n"
"\n"
"예:\n"
"{commandPrefix}roulette @user1 @user2 @user3\n"
"{commandPrefix}rou \"항목 1\" \"항목 2\"\n"
"\n"
"참고:\n"
"이 봇은 항목에 추가할 수 없습니다."

msgid "Player Already Paused"
msgstr "플레이어가 이미 일시 중지됨"

msgid "Player Paused"
msgstr "플레이어가 일시 중지됨"

msgid "Player Resumed"
msgstr "플레이어가 재개됨"

msgid "Player Stopped"
msgstr "플레이어가 중지됨"

#, docstring
msgid "Plays the keyword searched or plays the song in queue"
msgstr "검색된 키워드를 재생하거나 대기열에 있는 곡을 재생합니다."

#, docstring
msgid ""
"Plays the keyword searched or plays the song in queue\n"
"{commandPrefix}play \"keyword\"\n"
"{commandPrefix}play\n"
"{commandPrefix}p \"keyword\"\n"
"{commandPrefix}p\n"
"Searches the keyword in Youtube and puts it in queue\n"
"If there is no keyword inputted and the player isn't playing anything, it"
" starts the player\n"
"\n"
"{commandPrefix}play -auto \"keyword\"\n"
"{commandPrefix}play -a \"keyword\"\n"
"Turns autoplay on and automatically plays next song"
msgstr ""

msgid "Please Enter a word."
msgstr "단어를 입력하세요."

#, fuzzy
msgid "Please enter your query."
msgstr "단어를 입력하세요."

#, python-format
msgid "Please see the [Release Note](%s) for more information."
msgstr "자세한 내용은 [릴리스 노트](%s)를 참조하십시오."

#, docstring
msgid "Poll command"
msgstr "투표 명령어"

#, docstring
msgid ""
"Poll command\n"
"{commandPrefix}poll \"choose which?\" a b c : a, b, c Generate a poll "
"with three candidates. (do not use ,)\n"
"you can vote using reactions"
msgstr ""
"투표 명령어\n"
"{commandPrefix}poll \"어느 것을 선택하시겠습니까?\" 가 나 다 : 가, 나, 다 세 개의 선택지가 있는 투표를 "
"생성합니다. (,를 사용하지 마세요.)\n"
"반응을 사용하여 투표 할 수 있습니다."

#, python-format
msgid "Pong in %sms"
msgstr "핑 %sms"

msgid "Preparing the roulette..."
msgstr "룰렛을 준비하는 중..."

#, docstring
msgid "Recommends Korean lotto lucky numbers"
msgstr "한국의 로또 숫자를 추천해줍니다."

msgid "Release"
msgstr "릴리스"

msgid "Reopen Your Board"
msgstr "보드 다시 열기"

#, docstring
msgid "Replace URL with its title."
msgstr ""

msgid "Report Issue"
msgstr "문제 보고"

msgid "Report broken or incorrect behaviour"
msgstr "고장 또는 틀린 동작 신고"

#, docstring
msgid "Roll a dice."
msgstr ""

msgid "Rolling a dice..."
msgstr ""

msgid "Roulette is running."
msgstr "룰렛이 돌고 있습니다."

#, docstring
msgid "Run a command as another user optionally in another channel."
msgstr ""

#, docstring
msgid "Search for news or set up news notifications."
msgstr ""

#, docstring
msgid ""
"Search for news or set up news notifications.\n"
"\n"
"{commandPrefix}news search microsoft\n"
"{commandPrefix}news category IT/Science"
msgstr ""

#, docstring
msgid "Search news by category or set up news notifications."
msgstr ""

#, docstring
msgid "Search news by keyword or set up news notifications."
msgstr ""

#, docstring
msgid "Search on Google."
msgstr "구글에서 검색"

#, docstring
msgid "Searches music in youtube"
msgstr "YouTube에서 음악을 검색합니다."

#, docstring
msgid ""
"Searches music in youtube\n"
"{commandPrefix}search \"keyword\"\n"
"{commandPrefix}s \"keyword\"\n"
"Shows 5 candidates that you can choose using emotes"
msgstr ""
"YouTube에서 음악을 검색합니다.\n"
"{commandPrefix}search \"keyword\"\n"
"{commandPrefix}s \"keyword\"\n"
"이모티콘을 사용하여 선택할 수 있는 5 가지 선택지를 보여줍니다."

#, python-format
msgid "Searching... `%s`"
msgstr "검색 중... `%s`"

msgid "Select a piece strength"
msgstr "조각 강도 선택"

msgid "Select feedback type..."
msgstr "피드백 타입 선택..."

#, docstring
msgid "Sends feedback."
msgstr "피드백을 보냅니다."

msgid ""
"Set up your board below. In order to set up your board, just press 2 "
"points and a ship will automatically be created for you. You cannot have "
"diagonal boats.\n"
"\n"
"There are 3 boats, 🚢, ⛵, and 🛶. You can only have one of each. They have "
"the following lengths:\n"
"🚢 → 4\n"
"⛵ → 3\n"
"🛶 → 2\n"
"\n"
"You can press a button again to undo an in-progress placement. You cannot"
" move boats once they have been placed. When you finish setting up all "
"boats you will be ready to play!"
msgstr ""
"아래에서 보드를 설정합니다. 보드에서 2 포인트를 누르면 보트가 자동으로 생성됩니다. 대각선 보트는 가질 수 없습니다.\n"
"\n"
"3척의 보트 🚢, ⛵, 🛶 가 있습니다. 각각 하나만 가질 수 있습니다. 길이는 다음과 같습니다.\n"
"🚢 → 4\n"
"⛵ → 3\n"
"🛶 → 2\n"
"\n"
"버튼을 다시 눌러 진행 중인 배치를 실행 취소할 수 있습니다. 보트가 배치되면 이동할 수 없습니다. 모든 보트 설정을 마치면 플레이"
" 할 준비가됩니다!"

#, docstring
msgid "Sets or shows user's display language."
msgstr "사용자의 표시 언어를 설정하거나 보여줍니다."

#, docstring
msgid ""
"Sets or shows user's display language.\n"
"\n"
"{commandPrefix}language set en\n"
"{commandPrefix}language set ko\n"
"\n"
"{commandPrefix}language show"
msgstr ""
"사용자의 표시 언어를 설정하거나 보여줍니다.\n"
"\n"
"{commandPrefix}language set en\n"
"{commandPrefix}language set ko\n"
"\n"
"{commandPrefix}language show"

#, docstring
msgid "Sets user's display language."
msgstr "사용자의 표시 언어를 설정합니다."

#, docstring
msgid "Sets user's timezone."
msgstr "사용자의 시간대를 설정합니다."

msgid "Show local time"
msgstr "로컬 시간 표시"

msgid "Shows D-Day widget."
msgstr ""

msgid "Shows live world clock."
msgstr "실시간 세계 시각을 표시합니다."

#, docstring
msgid "Shows songs in queue"
msgstr "대기열에 있는 곡을 보여줍니다."

#, docstring
msgid ""
"Shows songs in queue\n"
"{commandPrefix}queue\n"
"{commandPrefix}q"
msgstr ""
"대기열에 있는 곡을 보여줍니다.\n"
"{commandPrefix}queue\n"
"{commandPrefix}q"

#, docstring
msgid "Shows the bot's latency."
msgstr "봇의 레이턴시를 보여줍니다."

#, docstring
msgid "Shows the user's local time."
msgstr "사용자의 로컬 시간을 보여줍니다."

msgid "Shows this message"
msgstr "이 도움말 메시지를 표시합니다."

#, docstring
msgid "Shows user's display language."
msgstr "사용자 표시 언어를 보여줍니다."

msgid "Shows user's local time."
msgstr "사용자의 로컬 시간을 보여줍니다."

#, docstring
msgid "Shows user's timezone."
msgstr "사용자의 시간대를 확인합니다."

#, docstring
msgid "Simple minigames to play with others"
msgstr "친구들과 놀 수 있는 간단한 미니게임들"

#, docstring
msgid "Skips the song that is playing and plays the next song in queue"
msgstr "재생 중인 곡을 건너뛰고 대기열에 있는 다음 곡을 재생합니다."

#, docstring
msgid ""
"Skips the song that is playing and plays the next song in queue\n"
"{commandPrefix}skip\n"
"{commandPrefix}ss"
msgstr ""
"재생 중인 곡을 건너뛰고 대기열의 다음 곡을 재생합니다.\n"
"{commandPrefix}skip\n"
"{commandPrefix}ss"

msgid "Slash Command:"
msgstr "빗금 명령어:"

#, python-format
msgid "Slash commands are not set up for use in this guild(ID: %s)."
msgstr "빗금 명령어는 이 서버(ID: %s)에서 사용할 수 있도록 설정되지 않았습니다."

msgid "Song Queue"
msgstr "음악 대기열"

msgid "Sorry, couldn't figure out what you wanted to do here"
msgstr "여기서 무엇을 하려는지 알 수 없습니다."

msgid "Sorry, this ship is too big. Only ships sizes 4, 3, or 2 are supported"
msgstr "죄송합니다, 이 보트는 너무 큽니다. 보트 크기 4, 3 또는 2만 지원됩니다."

msgid "Sorry, you can't have diagonal pieces"
msgstr "대각선 조각은 사용할 수 없습니다."

#, docstring
msgid "Starts a tic-tac-toe game with yourself."
msgstr "자신과 틱택토 게임을 시작합니다."

#, docstring
msgid "Stops Player"
msgstr "플레이어를 정지합니다."

#, docstring
msgid ""
"Stops Player\n"
"{commandPrefix}stop"
msgstr ""
"플레이어를 정지합니다.\n"
"{commandPrefix}stop"

msgid "Subscribe"
msgstr ""

msgid "Subscribe to News"
msgstr ""

msgid "Subscribed"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Successfully set D-Day widget."
msgstr "실시간 시각 성공적 활성화되었습니다."

#, python-format
msgid "Successfully set display language of %(member)s to %(language)s"
msgstr "사용자 %(member)s의 표시 언어를 %(language)s로 설정했습니다."

msgid "Successfully set live clock."
msgstr "실시간 시각 성공적 활성화되었습니다."

#, python-format
msgid "Successfully set timezone of %(member)s to %(timezone)s"
msgstr "사용자 %(member)s의 시간대를 %(timezone)s로 설정했습니다"

msgid "Suggest a feature for MK Bot"
msgstr "MK Bot을(를) 위한 기능을 제안하세요"

#, docstring
msgid "Syncs the commands globally"
msgstr ""

#, docstring
msgid "Syncs the slash commands with the given guild"
msgstr ""

#, docstring
msgid "TTS voice available"
msgstr "TTS 음성 사용 가능"

#, docstring, fuzzy
msgid ""
"TTS voice available\n"
"{commandPrefix}tts \"Content\" : Says the content in \"content\". You do "
"not have to use Quotation marks even if there are spaces included in "
"content.\n"
"\n"
"*Example*\n"
"{commandPrefix}tts \"Content\""
msgstr ""
"TTS 음성\n"
"{commandPrefix}tts [option] \"내용\" : \"내용\"의 내용을 말합니다. 콘텐츠에 공백이 포함된 경우에도 "
"따옴표를 사용할 필요가 없습니다.\n"
"\n"
"*예*\n"
"{commandPrefix}tts \"내용\"\n"
"{commandPrefix}tts -m \"내용\"\n"
"{commandPrefix}tts -w \"내용\": -m은 남성 음성으로 말하고 -w는 여성 음성으로 말합니다. 기본 음성은 "
"남성입니다."

#, docstring
msgid "Terminates bot. (Requires Admin Permission)"
msgstr "봇을 종료합니다. (관리자 권한 필요)"

#, python-format
msgid "Thanks for your feedback, %s!"
msgstr "피드백 감사합니다!, %s"

msgid "The lucky numbers are... :sunglasses:"
msgstr "행운의 숫자는... :sunglasses:"

msgid ""
"The player doesn't have any song to play. Use {commandPrefix}search to "
"add songs in queue"
msgstr "플레이어에 재생할 음악이 없습니다. {commandPrefix}search을(를) 사용하여 대기열에 음악을 추가하세요"

msgid "The player is already playing"
msgstr "이미 재생 중입니다"

msgid "The player isn't playing anything. Add a song to skip."
msgstr ""

msgid ""
"The song queue is now empty. Add songs using {commandPrefix}play or "
"{commandPrefix}search to play more"
msgstr ""
"음악 대기열이 비어 있습니다. 더 많은 노래를 재생하려면 {commandPrefix}play 또는 "
"{commandPrefix}search을(를) 사용하여 노래를 추가하세요"

#, fuzzy
msgid ""
"This command is an experimental feature and only available when you have "
"access to the **MK Bot Support Server**."
msgstr "채팅 모드는 **MK Bot 서포트 서버**에 액세스할 수 있는 경우에만 사용할 수 있습니다."

msgid "This feature is not yet supported."
msgstr ""

msgid "This is a game between two other people, sorry."
msgstr "이것은 다른 두 사람 사이의 게임입니다."

msgid "This is not meant for you"
msgstr "이것은 귀하를 위한 것이 아닙니다"

msgid "This is your board!"
msgstr "이것은 귀하의 보드입니다!"

msgid "This prompt has timed out..."
msgstr "이 프롬프트는 시간 초과되었습니다..."

msgid "This prompt is not for you"
msgstr "이 프롬프트는 귀하를 위한 것이 아닙니다."

msgid "This prompt is not meant for you"
msgstr "이 프롬프트는 귀하를 위한 것이 아닙니다."

msgid "This ready button is not for you, sorry"
msgstr "이 준비 버튼은 귀하를 위한 것이 아닙니다, 죄송합니다"

msgid "This ship would be blocked off"
msgstr "이 보트는 차단될 것입니다."

msgid "Timeout Error"
msgstr "시간 초과 오류"

#, python-format
msgid "Timezone of %(member)s"
msgstr "사용자 %(member)s의 시간대"

msgid "Today is D-Day. 🎉"
msgstr ""

msgid "Translation Fail: Input Language Detection Failed"
msgstr "번역 실패: 입력 언어 검색 실패"

msgid "Translation Fail: {0}"
msgstr "번역 실패: {0}"

msgid "Translation Successful {srcLang} -> {result}"
msgstr "번역 성공 {srcLang} -> {result}"

msgid "Translation Warning: {0}"
msgstr "번역 경고: {0}"

msgid ""
"Type `/language set` or `{commandPrefix}language set` to change your "
"display language."
msgstr ""
"귀하의 표시 언어를 변경하려면 `/language set` 또는 `{commandPrefix}language set`을(를) "
"입력하세요."

msgid ""
"Type {0} command for more info on a command.\n"
"You can also type {0} category for more info on a category."
msgstr ""
"명령어에 대한 자세한 내용을 보려면 {0} 명령어 을(를) 입력하세요.\n"
"카테고리에 대한 자세한 내용을 보려면 {0} 카테고리 을(를) 입력할 수도 있습니다."

#, python-format
msgid "Unloading... `%s`"
msgstr ""

msgid "Unsubscribe"
msgstr ""

msgid "Unsubscribed"
msgstr ""

msgid "User"
msgstr "사용자"

msgid "Version"
msgstr "버전"

#, python-format
msgid "Welcome to the %s release of MK Bot."
msgstr "MK Bot이 %s (으)로 업데이트 되었습니다."

msgid "X goes first"
msgstr "X가 먼저 입니다."

msgid "X won!"
msgstr "X가 이겼습니다."

#, python-format
msgid "You already have a boat that is %d units long."
msgstr "이미 %d 단위 길이의 보트가 있습니다."

msgid "You already have this piece"
msgstr "당신은 이미 이 조각을 가지고 있습니다"

msgid ""
"You are not in any voice channel. Please join a voice channel to use "
"Music bot."
msgstr "음성 채널에 속해 있지 않습니다. 음악 봇을 사용하려면 음성 채널에 참여하세요."

msgid "You are not in any voice channel. Please join a voice channel to use TTS."
msgstr "음성 채널에 속해 있지 않습니다. TTS을(를) 사용하려면 음성 채널에 참여하세요."

msgid "You cannot make more than 10 candidates!"
msgstr "10개 이상의 선택지를 만들 수 없습니다!"

msgid "You cannot play against a bot"
msgstr "봇을 상대로는 게임할 수 없습니다"

msgid "You do not have the strength necessary to take down this piece"
msgstr "이 조각을 쓰러뜨리는 데 필요한 힘이 없습니다"

msgid "You lose :("
msgstr "패배 :("

msgid "You need more than two candidates!"
msgstr "두 개 이상의 선택지가 필요합니다!"

#, python-format
msgid "You sunk their %(emoji)s!"
msgstr "그들의 %(emoji)s를 가라앉혔습니다!"

msgid "You win!"
msgstr "승리!"

msgid "You've already selected a piece, you can't select multiple pieces."
msgstr "이미 조각을 선택했으며 여러 조각을 선택할 수 없습니다."

#, python-format
msgid "Your %(emoji)s was sunk :("
msgstr "당신의 %(emoji)s는 가라앉았습니다... :("

#, python-format
msgid "Your (%(enemy)s) turn!"
msgstr "당신(%(enemy)s)의 턴!"

#, python-format
msgid "Your display language has been changed to %s."
msgstr "귀하의 표시 언어가 %s로 변경되었습니다."

msgid "Your enemy is not ready yet, please wait until they are"
msgstr "적이 아직 준비되지 않았습니다, 잠시 기다려주세요"

msgid "[MK Bot]({url}) acted like {member}."
msgstr ""

msgid "[MK Bot]({url}) said on behalf of {author}"
msgstr "[MK Bot]({url})이 {author}을(를) 대신하여 말했습니다."

msgid "first"
msgstr "첫 번째"

msgid "left {}"
msgstr ""

msgid "left {} due to inactivity"
msgstr ""

msgid "second"
msgstr "두 번째"

msgid ""
"{title}\n"
" Length: {length}"
msgstr ""
"{title}\n"
" 길이: {length}"

msgid ""
"{title} - {length}\n"
"added in queue"
msgstr ""
"{title} - {length}\n"
"대기열에 추가됨"

#, fuzzy
msgid ""
"📰 News search results for `{query}`\n"
"\n"
"{summary}"
msgstr "🔍 `{query}`에 대한 구글 검색 결과"

msgid "🔍 Google search results for `{query}`"
msgstr "🔍 `{query}`에 대한 구글 검색 결과"

#, python-format
msgid "🔍 Search results for `%s`, choose in 30 seconds."
msgstr "🔍 `%s`에 대한 검색 결과, 30초 안에 선택하세요."

msgid ""
"🔔 Here is the news🗞️ related to `{query}`\n"
"\n"
"{summary}"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "🔔 No news was found for `{query}`"
msgstr "🚫 `{query}`에 대한 검색 결과를 찾을 수 없습니다."

#, python-format
msgid "🔴 Failed to load `%s`"
msgstr ""

msgid "🚫 No results were found for `{query}`"
msgstr "🚫 `{query}`에 대한 검색 결과를 찾을 수 없습니다."

#, python-format
msgid "🟡 Successfully installed `%s`, but failed to load."
msgstr ""

#, python-format
msgid "🟢 Successfully installed `%s`."
msgstr ""

#, python-format
msgid "🟢 Successfully loaded `%s`"
msgstr ""

#, python-format
msgid "🟢 Successfully unloaded `%s`"
msgstr ""

#~ msgid "Chat mode is not activated."
#~ msgstr "채팅 모드가 활성화되지 않았습니다."

#~ msgid ""
#~ "I think you told me about the "
#~ "`{command}` command, but I am not "
#~ "confident that I have understood you "
#~ "correctly.\n"
#~ "Please try rephrasing your instruction to me."
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Invalid parameter. For more information, "
#~ "type `{commandPrefix}help tts`."
#~ msgstr "잘못된 매개 변수입니다. 자세한 내용을 보려면 `{commandPrefix}help tts`을(를) 입력하십시오."

#~ msgid ""
#~ "Plays the keyword searched or plays the song in queue\n"
#~ "{commandPrefix}play \"keyword\"\n"
#~ "{commandPrefix}play\n"
#~ "{commandPrefix}p \"keyword\"\n"
#~ "{commandPrefix}p\n"
#~ "Searches the keyword in Youtube and puts it in queue\n"
#~ "If there is no keyword inputted "
#~ "and the player isn't playing anything,"
#~ " it starts the player"
#~ msgstr ""
#~ "검색된 키워드를 재생하거나 대기열에 있는 곡을 재생합니다.\n"
#~ "{commandPrefix}play \"keyword\"\n"
#~ "{commandPrefix}play\n"
#~ "{commandPrefix}p \"keyword\"\n"
#~ "{commandPrefix}p\n"
#~ "Youtube에서 키워드를 검색하여 대기열에 넣습니다\n"
#~ "입력 된 키워드가 없고 플레이어가 아무 것도 재생하지 않는 경우, 플레이어를 시작합니다."

#~ msgid "Roulette"
#~ msgstr "룰렛"

#~ msgid "Skipped %s"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Song Skipped"
#~ msgstr "음악 건너뜀"

#~ msgid "chose... %s!"
#~ msgstr "선택... %s!"

#~ msgid "in Queue"
#~ msgstr "대기열에 추가"

